唔訓既你 依家做緊咩野？

SLEEP IS FOR THE WEAK!!!!!

歡迎大家進入9up時段

瞓唔著做咩好？緊係9up啦

笑緊你

羊仔呢？

有女再笑我啦

唉

Hi

有咩可以9up

點解你米八靚仔都冇女

杯兒

我成日都9up老點我腦細

差啲唔撚認得on9威

之前用左好多時間去追一個女仔 其他人搵我拒絕哂
之後就冇人再搵過我

要做第4課宿題

有人追

柯住屎睇連登

睇緊妙手仁心

屌

好合理
都冇做錯呀

。。。。。。。。。

其他人搵我
其他人搵我
其他人搵我
其他人搵我

試過落堂就做完
屌，之後唔撚記得交

嗨嗨

好臭

我都係喎

潤你

聽日2科midterm

咁關對眼咩事

令囡

努力

DEAD

完晒

你呢

話說我上連登冇幾耐 有咩要注意

唉好撚sad

我都係

吾巧打5p字

你越維護佢我只會越唔開心 越多野諗

禾一定吾會

小心上癮

同你個名有對比

兩日上左

Halo

n年了

Hi its u again

咁就唔是女神啦

躝啦
改返做澳迷thx

3m好無用

咁冇晒mk lu

你認錯人
是咪講緊暗瘡貼

自爆

飲咗杯綠茶

好柒呀屌
搵窿捐

舉起你左手

未超越到我

有冇人覺得我好靚仔

有一秒想自殺

我飲開火水

訓左係床頹緊

唔鼓勵自殺

文盲？

清返工定返學

返學 2017 dse雞

可唔可以忘記左件事去？

rip

我唔會提
你見到藍色好靚再問過

唉 心照

今日天氣好好

訓啦 屌你個嘴

我講笑
考完好多年了
俾心機啦

呀媽叫我買apple

今日學到 上連登 勿認真

好惡死

溫書未

收爹啦

派下膠啫
我早你5年考

溫得7788 其他科還可 不過應該衰英文

迎合你個嘴嘛

清好波

2017 專心溫書啦小朋友 改個名都咁on9

做多啲卷
而家唯有係睇下marking睇佢想要咩答案

吹撚脹呀 ?

咁有咩名建議

放低個表情做乜撚者 博乜9 想人應你呀

點解

你好撚靚仔咩 改d咁既名 照下鏡啦 咁靚仔去做model la

英文底差 拎1拎2果種

賤嘴囉

Sorry 做過 Part time model

你咪應左我囉

假膠完了

做多啲卷係有用的
我都有堆學生同你差不多
都係靠操reading拉下分

哦 so? 好撚靚仔?

終於食左蘑菇包

好食 今日先食完

好假的乜乜乜 好似係某user專用名

仲捉你唔到

圖呢

想要靚仔

我係畢佬

其實都冇乜特別 不過應該高你少少 靚仔少少咁

我愛麥當勞

係喎 屌

有自信係好事既
我都係有錢你少少 學歷高你好多咁

冷靜d 照下鏡

我on9咖

應該都係 依方面我要向巴打你指教指教

利撚好on9

靚仔好主觀既 不過咁有自信 唔阻你啦

好食呀 想試埋其他

過完年跳左成廿幾件學生 好慘

吹波 唔撚滿意嘈過呀

我買牛堡俾咗雞我 嬲咗
之前焗我呀媽食咗

o靚仔望乜撚野呀

唔洗唱通街嘅

ON9 完啦

依家我英文剩係背sports既生字 做下writing 改grammar

隻揪啦小朋友

個人成日諗埋一邊 好硬頸 無野搵野黎煩架
但我個心依家囉囉亂呀

係人都知啦清

邊到等呀 我卜左場啦 秋撚硬你呀
我跟胡師傅既

多謝巴打指點

我都就跳

米八靚仔冇女 唔好介意 開玩笑

清咩清 好學唔學

不了

澳門做乜柒者 澳門簡直係垃圾

唔好啊 大家朋友 有咩咪講出黎

All in sports com?
我覺得workplace最易寫

屌柒佢就岩啦

咁啱嘅 我都係

交比你啦 我退役

咁啱今日有個巴打放澳門酒店

聽日又番工

我都想番工

我個fd都叫我溫埋workplace 不過我鍾意運動 所以有興趣溫d

我喺佢袋底

早

日日都要

驚見CHING

咁有興趣都好嘅 不過溫多個範圍穩陣d

你好

我大隻d

做中文project

Hi all

你話你係袋底 好明顯係你啦

Yup 諗住如果剩係衰英文就retake

同男朋友啱啱嘈完嚟

食緊

做乜9 得閒舊牛肉

Detail

WHY? 我既機會黎

相嗌唔好口
我甚少同佢鬧交

今日department 專登打黎提我reg car同service learning
驚死我畢唔到業係到阻住哂咁

又笑

7.7

鍾意拆件食

咁如果覺得其他都ok嘅話就all in 英文先啦

佢覺得我達唔到佢要求 覺得我唔係真心鐘意佢

又係我

唔係我想嘈

咁痴線 咁女你會唔會拆件食架

屌你咳緊

報咗驚

佢要求d咩
咁奇怪 佢鑽石王老五就話大把條件要求女朋友姐 佢係咪先

唔呀

咩工呀清

拆件先原汁原味

我好想嘈 但係佢理我都廢事

躝啦

999 左 88 CHING

Predict 4 2 3 5 5

早點訓啦八婆

咩達唔到要求 得啖笑啦
返工咩而家

診所仔

真係有鑽石王老五？

診所請男人架咩 不安

清 衰英文會好柒

係又點唔係又點

又鬧我

有冇人想聽下我既中學生涯故事

咪係 男女朋友相處係互就囉 好嗎

利撚算撚數啦

自貼咗先

清因住比人告浪費警力

唔理你

你先算鳩數呀

Gay得唔得

見到都覺得好笑

我女神級

唔得啦 躝

高中三年英文堂比個英文啊sir破壞左

隻貓又聞我隻腳

男神有你份

Predict是不能作準的，只能參考，最後都係睇你發揮

家姐畢業未

佢想我chur佢多啲 我自己係啲想要私人空間嘅人嚟 每日返到屋企想做少少自己私人野 但佢就覺得我唔搵佢 又遲覆佢

我唔係 我只係個搵2x k 嘅ive仔

出去補呀嘛
不過呢啲...我覺得天份問題
唔太關老師事

思緊春 想緊拍拖 求介紹

2X K 好叻仔 政府? 定CIVIL

呢個好笑喎

屌我法國自己講緊廢話

知就好

你下個post我先貼

TINDER BUT 用之前照下鏡先

Agger
出到嚟起碼每科跌一個grade

好似咸魚味 所以佢鐘意

ching紅磚?

[img][/img]

一個仲有一年一個有排

覺得自己都唔差

2家姐 我MARKED

咁GOOGOGO LA 唔洗怕醜

收嗲

齊人之福

應該係

約定你

2個太多 我一個OKLA 我專一呀

好痴身 男人唔係正常鐘意咁樣嘅咩 大家各有空間

交友app好多雞 問你約唔約

理想係

吹大咗了

唔係讀開書既人 三年黎每日英文堂冇心向學
啊sir hea 教 每日上堂 = 打機睇咸片

🚬

工程撚

約唔約咩 你用V7 ?

🚬幾時食煙 出黎

Tinder最少

我男朋友係特別痴身 我同佢身分完全調轉

痴撚線

估到了 IVE 仔搵2X K 真係得工程

隨時得🚬

Detail?

下次你擺條咸魚係到 睇睇佢係咪狂索

前幾日DOWN 返黎用 一用即刻MATCH 左幾條女 仲未同佢地傾計

🚬 想食咩牌子

係有啲教畜hea到不能再hea
但我覺得最大責任都係自己到

學校既垃圾班 唔好意思

派咗膠

鬼叫自己又唔識其他野咩

Agree 後悔莫及

點解match左唔傾

好勁架啦 對家起其他人 2X K 不過係辛苦D 返6日

我都垃圾學校出身
唔洗標籤自己

我同你一樣 但依家女朋友都唔痴我了

唔知點解

係pattaya好撚悶

個個都講男女朋友

十倍奉還

🚬 爆珠 個隻食過幾正

點會悶呀 睇你個名就知好精彩啦

我都食過呢款
好涼

social煙

連登無得派膠

咪就係

5日半 紅日例放 直接對老闆

依加日日瘋狂ff有女仔同我傾計..

weed > 🚬

紮鐵佬去得秦國仲唔係叫雞

做鴨
5日半長短 都幾好 我FD 全部 6日 一個月先放一日星期六

我就黎都用交友app

唉屌 痴身係好 但吊頸都要抖下氣 遲覆 覆回秒熄wtsapp就唔高興 唔開心 唉

download and try try lo

我係高登派

好撚煩架 秒回 我多數幾個鍾先回一次
訓覺前先瘋狂覆

冇機會試 亦不了

加油

上次同fd去 幾好玩 係夜晚落bar 果街walking street 真係不得了

呀叔我上高登果陣好似中一定中二

我係對合約 對文件多

唔好意思 都係想叫下春 抒發下

walking street 入到去比幾百B 又有得

你收嗲啦

咁搞笑 你唔係應該落SITE 做架咩? 你有冇行scheme

我藍剔添啦 直程唔覆我 話無心情 屌佢

到依家都唔知利清係Al定dse

.................... 分享下都唔得-.-

中三無讀LU

呢位清醒目咗

AL

男女朋友無咩所謂啦其實

叫你家姐出黎咪三口六面講比佢聽

有時生存到好攰 又冇個異性比我吐苦水
小弟讀書 女同學又傾唔到 又唔想老母驚心自己

好掛住佢呀

中學都未畢業出左去讀書 點考al

Sorry各位大佬

落site 都有嘅 但少囉 通常去睇進度 影相 做文件

佢老嘢嚟

咩科呀 慘得過我

泰妹唔岩我 剩係去飲
不過看到d人周街拎住張相r生意 我笑左出聲

第二個南蠻黎

你老母就老 我好撚年青呀
不過唔想講咁多

唔係叫你收嗲

點解女同學傾唔到

藍剔都無咩所謂 我懷疑自己係咪拍緊拖

唔似

無事

係呀 好撚好笑 不過入去參觀下幾好
玩水 CARTOON NETWORK 無去咩?

小弟讀ba 仲要係yc仔 i大都未到

我老母先後生

which good ?

Me

你老母好正

想去秦國

因為佢地好撚蠢 蠢到溝通唔到

咁後生 怕咩呀 後生仔大把世界 唔驚無閪屌
天下何處無閪屌

藍剔又係過份左啲嘅⋯

............................... fuck off

想叫雞？

你撚有見過 痴線佬

睇人 唔係個個鐘意覆msg
逼得太緊你兩個都唔開心啦

唔好咁話我啦

有 哂都黑哂 Pattaya 出海最好玩

佢叫鴨

問多句仲話無心情 屌

成班FD 去 夜晚緊係

同仔去旅行 叫乜雞

同仔去 條仔唔可以叫雞既?

我聽過佢把聲 幾正

我想談戀愛 主要唔係想屌閪

咁點解仲一齊？

幫你唔到了

咁佢又唔係唔愛我嘅 係性格怪怪地

點呀

我都想談戀愛

打飛機打到爽就好

唔好侮辱佢為人

CHING 入馬場行個圈 幾條女係執邊 點玩呀

點啊 又唔撚講出黎

我指其他情侶

唔開心但唔敢同佢講 同埋知講左都無用

佢咩為人 你真係知？

ok 由你講

分啦

咁咪係到講囉

寧教人打仔 莫教人分妻呀清

行撚開啦屌你老母 我唔撚清楚佢唔通你好撚清楚

做咩姐你 依家係咪好想分手啊

同一件事？

晚晚都係 就會好悶

我係男人梗清楚過你

唔捨得呀

點會悶同班FD 去 晚晚劈到癲

咁咪係囉 有咩咪大家攤出黎講

收嗲啦
冇人可以話我男朋友

有咩好唔捨得 一世人流流長 唔岩咪下個囉
講真 一係你就諗住成世一個

Agger

晚晚試唔同嘅女 你就好

要講自己點諗

係愛呀 哈利

唔講咁多啦 太多小朋友係到

請你食口🚬

面對現實啦 八婆

好撚辛苦嫁 係好玩既
一個星期不停隊就知咩料喇

笑死人咩..

追返d千奇百趣黎睇

Thx

去一星期 PATTAYA?
果陣劈足7日 輕鬆

係 見到酒都會無哂胃口

朱智腎

冷靜d喇 叫雞咁撚小事

我係呢邊一個月啦 所以話悶 幫手睇鋪 玩又玩哂

一個AM 一個FM 唔講咁多
都係講返岩CHANNEL 既野

有冇人可以教我溝女

好地地嗰陣大家都好開心 一到夜晚佢就開始放負 亂諗野 又問我係咪佢要求太高 搞到大家鬧交收場

原來一個月 咁又真係幾悶
BTW 推薦你去丙嫂對面間海南雞飯 正到仆街

最撚憎人講我身邊嘅人

睇你個樣都要用錢溝架啦 🚬

有冇女比你溝係重點..

到底佢要求啲咩？

但係我冇..

點解用要求呢個字眼 真係好閪

🚬 咁學咩人講女 食返飛🚬仲好

過尼秦國啦 大把女俾你溝

想拖人仔....

拖仔 不安

樓豬

唔識泰文咁點算

咁又唔會分

D 人妖好撚仆街 渣鳩人春袋

其實識英文已經夠做

唔係 第2件

唔好覆完就秒熄wtsapp 係屋企得閒就要覆佢 要痴佢多啲 佢嫌我唔夠chur佢

唔使識 剩係識講 CUP CUP CUP OK LA

Ching 有經驗?

真係未去過

小小事就嗌分手 笑死人

MY FD

渣番轉頭

Can pm

佢叫下者

呢樣真係迫唔黎

你WIN

女人嚟
唔洗理 太痴身會得人驚

好玩得嫁

.....價值觀唔同 分手大家舒服d
一係你就做

拍緊接近兩年拖+有兩年半嘅sp 你問我答

條仔

水狗叫春 慣咗

咁假如渣你個個係肥婆柒閪人妖 你走唔走?

好嘔心 互揸棍波

YS 自動 忽視左

免費雞

好多呢d人la

唔好咁講

唔好咁衰啦

好想識食

真喎 有分別？

做SP 個個每次屌條女一定好爽
諗起佢條仔 係用同一洞 仲要2年

未試過 全部都好高質素

Sorry

睇完佢個post 好想比女女挑逗

咁我唔撚識應果D 呀嗎

未試過sp 我真係好毒

有俾錢同無俾錢

連登係咪真係咁多sp 定係毒撚ff

唔撚係掛 有D 行仔 D 人妖柒到仆街

依啲女人

留個名，然後準備訓

唔準話你家姐 反面架我

Sp果個

你留tg比佢地咪知

SOR WRONG CHANNEL

#22迪士尼人多西幾秒前
你身型如何？幾多歲
唔識形容 173 60kg
21歲

女仲淫過男多多聲啦 講真

小朋友唔識世界

21歲 屌

60kg

留tg比佢 叫佢挑逗下

咩野黎

21 歲 屌左2年 牛肺

都淫

唔好ON9啦 狗公咩

肥底

睇落好似係

淫呢個字 真係 代表哂

60kg有點肉地喎

根本係 未開發過既女 同開發過既女 2種人黎

普通啦 佢173 應該FIT 既

快咗少少 追唔到post

聽日到你oral啦
知你中文勁
但係一要你講野就成個傻西瓜咁
比心機啊

啊啊啊啊啊啊啊啊啊

講呢D 話題男USER 活躍到

仲可以玩腳玩成晚

轉左話題 好似無你嘅事

比心機呀

60kg
我識啲女仔17x都冇60kg

唉 到底呢個世界仲冇有冇女仔

但你有60 KG

好想咁樣同佢講
又怕影響佢心情

叫春

諗起玩人個組潮文

小妹我好女仔

又話比9up

唔澄清

有，但你唔會遇到

邊篇

比呀

中文oral講英文

唔同feel sp真係好feel好多但真係純粹淨係想同佢搞野冇其他 所以先搵佢

屌

男人老狗 好心就send比人 po上黎托柒

你有？

呢句真

果條女

唔算潮文掛 真係發生左
仲要搞到幾大下

Yes

好多時sp我覺得點都有一定嘅感情先搞到野

唔好咁啦
係我傷左人地先

原來唔係果位CHING 考ORAL 仲叫加油TIM

落LKF 行返轉

有幾大？

未去過

嚇親 清 我心血少

乖

一齊為個女仔集氣

傷左人唔洗send啊 巴打睇住後悔莫及

咁 就摺埋啦

人地有又講比你知咩

都好多迴響下
至少係中學雞界入面
利申我係

怕落去比人笑 唉

個心舒服晒

點解我遇唔到d咁性開放既女仔

What

岩既 唔好落啦你 有呢個心態落去 真係笑死你

其實佢咁做有咩後果 係玩到人地姐 自己呢？

有個普普通通既 我滿足架啦

我有個FD SOLO 去旅行 飛機執邊條女 又係SOLO
跟住故仔唔洗講落去

聽日等佢考完我打算借啲咦問下佢考成點
睇下有冇得傾返計

米八靚洗咩揀普通女

唔洗篤眼篤鼻

利清可否帶小弟見識一番

去接佢放學啦

大個仔 自己落啦

算你識做 其實段野刪左中間果兩句依家send比佢都冇問題

唔敢同陌生人講野

耐冇拍拖 個人低要求左

真係有人自己去？

聽落去好惡嘅用語
唔啦 佢見到我應該掉頭走

去到外國人真係大膽

實有啦
不過唔係我JA

兩點前過一半

我聽朋友都係聯群結隊去

easy

其實我覺得唔係好多人2點前訓

多得我

使唔撚使咁多 3~4個夠哂數 又唔係落去飲酒

明日會再快d

行程通常係點

蕉sp~**

好耐冇試過了

淫賤！

cuz u are weak

知唔知呢度頹咗幾耐

上次爆1001喎

Pmed

渣ga

...........................................................................................
GOOGLE LA 邊有一定行程架
無錢咪鳩行企下 UM 下女
有錢咪開台

大家加油 聽日有嘢做can't join

會後悔

躝呀

睇下邊個開先

見工呀
四月考體能

Sorry ching 毒毒係咁

我唔開POST 我推POST

唔開台果d真係好撚on9
有個mk fd個個星期落去企

我FD 子仲未收到

做狗

做到嘢

我早報呀 第一晚就submit咗

日日去企 感受氣氛者
識FD 唔洗錢入 如果佢要比錢就ON9

睇唔到有咩理由唔做

哦 加油
輕鬆啦

開台應該都要幾千蚊

人工高福利好唔洗OT 假又多

消防都要考體能嘅

聽日考mock 訓先

唔洗比 識人就

唔係讀專科邊撈得掂呀

壓力大呢 我有好多同期做緊

U咩科

真心出面做到四五十比人炒左真係諗起都驚

咁去企做乜9

未跑過 典蒜牙

上次佔中個fd踏左兩日

有錢怕咩壓力者 有邊份工無壓力講真

4月先考 驚閪--

咁又係

中三畢業做緊餐飲

月頭

做狗就另計啦
上面位清好似入境

岩岩唔小心訓著左
而家訓唔到 不過都慣左1:30-2:00訓
聽日仲要番7半
覺得自己會好早死

體能對我黎講EASY

去lkf冇女埋成件事其實好悲
自己又唔會主動撩人

臨訓前 過去個post 抽下水

返咩工啊巴打

你都知我死肥婆

訓先

繼續睇 IRON FRIST 先

沖涼

現加仲有十幾日 操到既辛苦D 者

sleep is for the weak

好撚無聊 完全弱化左iron fist

應該要狂操先得

好似你咁唔洗做咩

係呀 睇左頭幾集悶撚到
daredevil
the Luke Cage 仲撚正過呢套

早睡早起係起點

收你錢幫你

我煲哂 明明漫畫佢好撚好打

Office 文員仔

陪緊女

屌你老母

其實睇左頭幾集無咩打鬥

加油巴打

洗撚你咩
真係當我流

劇情係鳩黎

入境體能 跑唔係最難

隻貓叫春

唔當你流 唔同當你堅咩

係 好辣殺 但要睇埋daredevil 先知THE HAND 係咩

食左個貓山王 好撚正

其實只要我的起心肝就得了

係dd入面 hand係忍者 係if 入面hand變左黑社會

今日做乜推咁快

留公司大洗

你理得我 我訓唔著嘛

個Clarie 好撚煩 集集都有佢 套套都有佢 食蕉啦

臭

想知咩標準為pass

佢比起第一次係dd入面 老左好多

洗咩

差你呀

係掛 無留意 好撚煩覺得佢

Overnight好辛苦

唔識欣賞呀 搵日帶舊比你

immd個網有demo睇

今日FYP

Wang好大波

識貨
好撚悶 唔想追

俾我叫春

成個後生板林青霞咁

上個星期分手 又頹又訓唔著

又做乜春

做緊野，做完應該訓

入境有Email喇咩???

分手咪可以識第二個囉

入境事務處. 體能測驗指引. (甲) 體能測驗項目. (一) 仰臥起坐(一分鐘). (二) 蹲撐立(一分鐘). (三) 40 米來回短跑(4 × 10 米). (四) 立定跳遠. (五) 800 米跑.

分左9個月 都係

林青邊位呀..

唔想再拍拖

係先好 唔好吹水呀你

最難係來回跑同蹲撐立

收唔到入境Email

係啊你見到我孤獨終老一定會好開心

我好似已經有15分 加油 操好佢
利申：做開運動

YNWA

咩黎

跳遠我驚

You'll Never Walk Alone

唔洗驚 鳩跳就得

我。。。。以前做開運動

所以依家有60kg?

我最渣喺呢啲

聽fd講輕輕一跳都有2分

屌 咁應該都ok
對上一次跳係小6

究竟你知唔知自己考咩架 跳幾遠有幾分啊

好肚餓

食野囉

屋企連面都無個

隻貓係咁嗌 好似想食嘢咁

食住煙先

幾時都想食野架啦佢地

叫咗好耐

我出現喇

食開咩煙

食緊零身

食

請佢食咸魚

hi

我都餓

藍莓 蜂薄 超純沙

過多陣瞓
召喚利兒杯兒威兒接力

風薄 醇萬

自己一個就Sky blue返學就莓5

好想訓

無我

打fifa 打完仲有人我同大家傾到天光

Tvb有德國睇

點稱呼

唔睇啦 英撚外圍賽之王

將男B OR BB OR 多子

將狗 利子我老死

唔熟唔b得

友誼賽黎 u on99

政府intern經學校報係咪冇allowance

好叫唔叫叫狗

問學校好啲

屌 舊屎好臭

唔好講屎

終於做完宿題

恭喜清

開始難
唔撚識

末日子腸胃點？

我得2科要考
一科2/5 一科16/5
16係最後考試果日

做到邊？

Day 5 start
好想食譚仔呀

閪時間 中間去個旅行都得

chp.4
開始學past tense

譚仔用巴西肉
狗也不屌

行きました

好想食雞翼呀
但冇左

我有得食就好開心了

好餓呀屌！

何時ですか

發夢食啦

等睇英格蘭對德國 岩岩收工 坐左係梳化

買左英格蘭

好似全世界都買祖國

咁多位清 教下我點做 禁禁下電話好似見到個d野 扮訓定開燈好 好撚驚

昨日です

大叫屌你老母!!
btw影黎睇下

開燈

扮無事

咁撚勇

個個聽完tip s 都買英格蘭

人仲恐怖過果d野

德國

你啱

但係佢好似⋯⋯⋯⋯係到笑 我唔敢望後面

AGGER CHING

你係自己間房?

係

睇返原來今日揀過8隻馬中6隻 但訓左無賭

屌你
好撚驚

哇屌

不要再說了

食緊宵夜

你聽到聲 ?

食咩

係咁祈禱都冇用 拎埋老母d平安符比我揸到手汗都出撚埋

建議大叫屌你老母然後開燈

......

唱聖詩

驚咗

我咁岩另轉面見到⋯

Wtf

邊首 唔好同我愛是不保留

你識乜就唱

會唔會攰得濟睇錯炸

同佢傾下計 聶小倩

咩樣架

主能夠

我有到有個黑影 咁我熄左燈都會癮約見到d野 用電話燈一照⋯⋯佢係到笑 即刻用被襟住自己 依家出曬汗 屌⋯⋯我唔敢再講

不過我都相信，因為試過係街見到遠處有對老夫婦，但睇唔清個樣，好似蒙住左，眨一眨眼想望真啲已經消失左

嗰陣仲諗自己係咪眼花

有冇人一齊壯下膽

咁你之後點 當睇唔到？

點都好，冇野幫到你希望你冇事

當冇事發生

我成個人醒曬 想訓都訓唔著

不了，敬鬼神而遠之

播住先
我地再幫你諗計

唔該曬巴打

屌 好撚驚呀
我都熄左燈係床到玩緊電話

真 開燈

屌屌屌

唔好轉身

會盲

不要著燈～

執書包先

能否先跟我摸黑吻一吻

我唔敢離開張床 我仲係個被竇焗緊 唔敢伸個頭出去

杯清你地村屋夜晚個廳係咪會長開燈？

好孩子

唔好諗啦

會開一盞
方便我地痾夜尿唔會撞到野

大叫啦

同意

餓到訓唔著

啊啊啊啊啊啊啊啊啊

叫左 但係我都係好撚驚

扯扯旗,整d陽氣俾佢啖下is ok

我都有少少
早知唔咁快食個subway

唔記得利申 藍絲 得陰氣

叫老母入黎

agger

佢訓到昏迷咁 我叫到聲沙佢都唔醒

大聲啲 嗌屌你老母！

傾到1001幫你

頭先見到個咩發夢見到個電話post 諗住打去好奇聽下 好采冇打 自己都奶埋野

巧驚 訓先

屌 無人既

訓唔到

好彩有 訓先

有呀
好多wo

你又點解訓唔到

mark jai

等緊洗衣機洗完

Back

無OFFER 想死

讀咩

可能有n手飯呢,宜家先3月

+1 send 左成30 application都無....

要晾衫?

搵工未

剪咗指甲 幫隻貓

未呀
我這種廢紙

隻貓咁夜都唔訓

辛苦晒mark ching

😺

普子最後一場國家隊,see see sin

隻貓仲未訓

已經恰緊

好掛住男朋友呀

得我廢青

㩒佢鐘

聽日考口試，有咩要注意

聽日9點堂 大家聽日返幾點

我都好掛住你男朋友🤤🤤🤤🤤

唔可以再阻佢了

早d訓 認真

廢青好呀

人地講完野,你就回佢[樓主高汁,駁唔到]
5**硬

雙失

唔好講英文

12半

冇做野？

淡定

12-22

平常心

依句真

係 廢青一名

起碼依家仲有書溫
考完就真點廢青

爆post去訓

有冇父幹先

正

🤤🤤🤤🤤🤤

深夜post野食

想養喵

嚴重鼻敏感唔養得

肥左好多，雙下巴現哂

屌你

邊隻麵？

3隻

隻野去左邊?

唔緊要
做廢青會繼續肥😸

養貓屋企大唔大味？

咪撚再quote 幅圖

我個鼻都好痕

公屋撚

三養辣g面

每次食完個胃好似比火燒咁

末日清其實你搬左去邊

我屋企

會咩 無咩應覺

今日開始返自己度瞓
等佢完晒先過去

Gay

咁你應該好食得辣 我都好鐘意食辣 但係食唔到

爆post未

屌出面d貓無啦啦鳩叫
嚇撚死我

唔慣
好耐冇試過分開咁耐了

會唔會有人虐畜

望下我你就會慣

我成日都聽到 開頭以為佢地生仔

我隻喵嚟

佢地叫得好慘
同好惡

想哭

大家係諗住爆post就訓？

好正

我係 好攰了

好可愛

咁就唔洗買檯燈

咩名呀？

諗緊

😻

訓啊，攰

Css絲打唔敢訓 ?

口試加油牙

辣殺

幾有創意呀

妹妹

係 我嚇到訓唔著 索性等到天光

喵你唔係唔比人摸佢個肚

Thanks

聽日冇野做?

加油 ！ 記得帶定的士錢

樓豬comment

睇佢信唔信你
呢隻任摸

澳迷子呢？去左食姐姐？

有呀 要返學

1001

佢食完屎返左黎

要各位接力了

都話藍絲